有冇人同我一樣好鍾意慶祝國慶

屌你老母 日日都咁好天 藍天白雲
每年得番呢幾日可以呼吸到新鮮空氣